5.8 罷工甜品店 嚐糖

嚐糖
旺角，新蒲崗， 將軍澳
有貼紙5.8休息